其實大家係可以係ebanking 提高每日提款上限，某銀行高達一百萬

不過其實大戶搵RM拎可能仲快